每兩個香港人就有一人穿奈及利亞球衣🤟🏿

有冇清知道邊撚度係奈及利亞

有冇聽過義和碑個名?

3m係全世界喎ching

Nigga ar

Hyperbeast一向都垃圾content farm之首
唔明點解仲有人睇

Nigeria? 2&b?